唔好意思 邊個可以831借一借支旗比我用

枝旗要寫「光復香港 時代革命」
我想借後用一用 即日還 當場還

點解
利申 冇

自己寫啦